［PS4］Fifa pro club 新球會招人

新球會 踢法簡單高效率為主
想找願意和隊友配合的玩家

現招 右翼 防中 後防
只收full time
22:00 開波

有興趣者請add TG

招右翼 後防